[皇區][比比萬歲]皇家馬德里 對 馬德里體育會(2)

4月8日 22:15

頭香

比比

kroos係咪都訓左先
下下都屈到foul咩屌你老母

平安鐘幾錢個

米路有事？

邊個poat先係

老實bald 而家真係好廢
點攪 除左有空間比佢爆先有d 野做到外 所有熱刺個弾既威力都冇哂

猩猩

有咩所謂 一齊推

又燈

燈topic

似係骨有事...shit

皇馬波1001到

kroos撞到pepe

對疤狗拜狗

比比大哥

又失分

屌。。。。

機司自己推埋出界

睇完真係屌左出聲